［重點］新屋嶺輪姦虐打被捕者，831無差別打人，開實彈殺學生，休班狗無委任證開槍

既然柒婆想打國際戰線
想我地進退兩難
咁我地就唔好齋focus條濕鳩蒙面法
要提番國際我地係因為咁多樣野加埋
先會有佢地今日見到既畫面
所有野都係政府做成
唔係我地既抗爭者

大家一齊煲番大啲文宣呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推推

8/10

9/10

10/10

pish

唔好忘記啲狗做過既衰野

PISH